你講我寫

想練下字
你講我寫 唔好咁長最好

一端在彼 一端在天 兩端成直線
直線 永遠畫不出個圓

Sor巴打 做完gym手震寫得唔好

幾靚唔錯

Too beautiful to handle

朋友！我想要朋友

辛苦你了影子
跟著我受了這麽多苦

寫得有啲慢 希望巴打們唔好介意

好正

等緊巴打

茫茫日子 何曾入過詩

屌

虋龘齾齉癵爨
寫靚啲唔該